麻煩兄弟見到黑社會打人,請通知我位置

兄弟,如果今日再有黑社會打人,麻煩通知我位置,我唔怕嗰啲人,我想幫手應付.謝謝

幫推 btw會點幫手？

點通知？

你以為自己邊個

推

我無義士咁勇敢衝擊立法會,我只是想出一分力.

留言位置得唔得,我留電話驚俾啲狗跟！

點幫法，你係Night King?

到場 拍video 之後上連登屌9佢
完

個個都得啦 洗咩你

我以前有操過吓,俾人打我會自X

上面嗰兩條友潑乜鳩冷水

支持啦

總有啲咁嘅閪人

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

真 - 反黑組

五毛狗黎

樓主

大波man 又笠水？

自瀆

你估個個唔敢同人駁火咩